語言JJ 有無人覺得學外語係一種好正既興趣？

自己喜歡日本，學左多年日文，發覺日本易學難精，睇小說，同一語境可以用好多唔同既詞語表達，越研究越覺得有趣

仲學緊西班牙文 ，覺得發音好好聽又多人用

遲啲打算學意大利文，好似好型 同覺得發音又係好聽，本身對羅馬帝國歷史有啲興趣，雖然真正羅馬人可能已經絕種 不過西文同意文有啲接近，所以遲啲先學

巴絲有無學開咩冷門外語可以分享下
或者識好多種語言

涯hea嚇加鹽

想同日本人試下傾計學日文
男女老幼都得
利伸: 識say hi 同 say goodbye 日文

我覺得好睇有冇興趣同有冇恆心
利申識五十音識講幾句但學極都覺得難
好羨慕d可以同日本人溝通既人

如果個日本人有耐性同你用其他語言解釋就ok
你又可以教翻佢其他語言

學左基本先

Fifa la fiesta

英文都未學得掂

巴打邊到學西文？

玩緊個memrise app 學意大利文，每日做半個鐘練習好簡單方便
目標係主要係識睇同識聽，可以直接啲睇藝術史文獻，去藝術館淨係得意大利文注解都識睇，opera都聽得明少少歌詞

買書自學乍

巴打學咗幾耐？
意大利文同西班牙文太接近
我驚溝亂

他愛上了她
他，愛上了，她

中文都好正架

例子未夠好
應該係:

喜歡上一個人
喜歡上一個人
喜歡上一個人

我係客加人

語言JJ here 一直以嚟嘅夢想係想同全世界嘅人講到嘢

中意日文 屋企人關係學西文

自學俄文，去到adjectives+noun果度已經卡住咗

細個學日文
識讀韓文
依家睇緊法 德文

計埋之前用另一個duolinguo 學咗半年左右 不過覺得duolinguo想溫返詞語無咁方便就轉咗
我覺得專心學定一隻外語先 西意同樣係拉丁語系文法差唔多 生字對照嚟轉換就識

點解屋企人關係要學西文？
Btw可以兩樣都學哂

俄文好似好難

我學西文都係買書加app鋪助

自學無乜恆心
想報班學下西班牙文
唔知去邊好

cyka blyat

其實學語言有咩好方法
背grammar好辛苦

造句用多啲
好似係

即係點
我覺得日文嗰啲文法好複雜

好撚鍾意西班牙文 好有魔力

Buon giorno

自己用個文法作句子

有冇語言JJ學啲偏門啲嘅語言？小弟依家學緊basque

難唔難？
同西班牙文差得遠唔遠？

我都想學加泰語

自學緊日文同埋德文
而家日文N1，德文睇緊subjunctive
覺得學多種語言真係可以擴闊眼界，睇得明聽得明其他語言 真係好大成就感
我本身有屋企人識法文，我順便學埋法文點讀同埋簡單文法，而家算係睇得明基本句子同埋唱法文歌

屋企人係西班牙住 過左去讀左年書

個經歷幾正
讀咩學校？咩城市？

讀u 個陣學過德文。year 2要去泡菜exchange, 所以當時學韓文，識問路同叫野食。呢兩年開始鍾意去日本旅行，最近開始學日文。

我暫時覺得俄文有3樣野煩
1. 名詞分3種姓別
2. 名詞喺句子唔同地方有唔同字尾
3. 形容詞跟唔同姓別嘅名詞又有唔同字尾
所以有d人學幾年俄文，讀寫ok，但講野就唔順暢，因為要諗個形容詞/名詞咩字尾

巴打 利害
介唔介意講下學咗幾耐

利申啱啱開始學日文

去俄羅斯/東歐/中亞淨係識呢句都ok

英文都未掂 之前見大學有language course 鳩衝最鐘意既German
給果食曬屎 好撚傷心 冇曬信心學新語言 今個sem drop埋 專心搞好英文算

粵英日普法印德西希都掂過
熟練度據高至低排序
粵英日還好
普法印尼係唱到K
德西希係閱讀大致上get到大意

日文兩年考N1，而家睇小說冇咩問題 睇日本youtuber同新聞都差唔多明洒
考完日文就開始認真學德文，加埋學咗一年半左右（因為比較忙所以冇咩時間練 ）而家嘅目標係睇得明德文故事書

之前諗住去 Mount Kilimanjaro 所以學左 Swahili，之前都睇到報紙，宜家唔記得晒😂。
宜家諗住學 Arabic，除左興趣之外都係for 做生意。

自學language好勁
我要上堂先學到
學緊日德
學語言最開心係可以知多啲其他國家文化